有冇人秒回下我

1001冇咗

是我的

哈哈

做office 工 我會怕悶

唔準笑

一齊食枱面啲野

邊度

哈哈哈哈

你問 你要食啲咩嘛
飲茶打邊爐都錯
咁咪齊齊食湯餃囉

再笑食咗你架

想食叉燒包

狗狗話 咩都要食

食囉

哈哈哈哈
呵呵呵呵

yes I’m dog

拎張點心紙劃

不了

等緊到

邊間飲

食啦

Why

利苑

唔食屎

我驚食完你 會俾人鬧

我都冇叫你食屎

咁有咩食

邊個敢鬧你

呢間俾你等位都叫好 佢有啲分店串到話爆晒
不過佢啲野係幾好既 連鎖黎計

餅餅

最高決策人

咪即係你囉

想食麥當勞

好似...........

雞翼

點啊

呀 係我最愛呀

留名

Bb

而家有新人補上

你唔要我了

趕住去考試點知搭錯車,111搭左110

咁點算

搭緊果陣發現點解狗巴個報站同我google果個唔同既,跟住就再google邊個站落轉車會最近,再去搭第架車
港島路痴

我要 但要俾個更好嘅你

好耐冇見

呢排忙
我記住可以搭101同110,跟住就合埋左邊111

瞓唔到

你忙到記性差喎大佬

屌應該101同111,合埋變110,好撚亂

咁你到未呀而家

就到,考1345

快啲去！！！！！
Good luck
加油呀

好愛你

Whyyyy

愛 冇得解

趕得切 就好了

係

減肥未

我成日摸我細佬個小肚肚

努力緊

我又要

一齊

介紹我細佬比你

好啊

兩個都有僻嗜

好多女 都中意

但 我呢排胃口好左

咁我唔識呢啲

唉！

等如 女仔會追求瘦一樣

唔好咁啦

男仔留肚腩定練腹肌好

好難答你

這些機會不是屬於我的

腹肌好似睇落瘦d 好d

我鍾意肥同大隻！好好攬

一半咪得！

唔好排骨就得

Agree

典解！我一日！比蚊咬！

你男朋友一d都唔肥

秒？

肥架！佢係肥仔！大肥豬！

在！

以前我真係得排骨

話說小妹琴日發生左事！有冇人想知！

糖

你好味

溫書嘛

唔係掛，d女朋友好鍾意叫自己條仔做肥豬

而家呢

發生咩事

唔係！係撘地鐵發生！

勁痕

正常體重而家

Rr佢

Cls 撘緊果陣 有四條仔入左嚟 之後圍住我企

咁得閒做下gym la

咁應該係上左地鐵

！佢係！

黎緊報gym

就會損！

你企中間？

政府？

私人啊 但又驚比人sell

由佢損

係呀 我貼牆企 之後圍住我本身都冇乜嘢 點知愈企愈埋

堅持就可以了

你是咪想死？

一定好靚女

有人入咪企埋d你

我好樣衰。。。小妹太驚慌 當時就講左句唔該借L開 轉位走人！

好肚餓 食咩好

勁多位。。。。

要惡啲

食緊 咖哩豬排飯

星期日都秒回

邊到買

Try 1001

下次遇到應該點樣！

Nonono 1001 is me!!!!

好得閒

勁了

So sad man

男人定男仔 阿叔個d就不了

茶記

男仔 cls 貼埋我個胸到。。我即刻走！

我好肚餓。。。我就餓死

外賣多份比我

唔出去食野？

出左門未？

你要即刻嗌唔好同大聲叫救命啊

得閒了

等緊隻豬過黎。。。。陣間先食

我驚冇用！

日日見唔厭咩

我同佢落街放狗嘛！ 唔會厭！

豬扒好大塊

咕喱放break

得15分鐘

腳都斷

佢唔鐘意姐姐

打波

邊係

食多啲唔緊要 做運動

做咩呀

做咩

今個po留俾你

秒唔到 行緊街

掛住前度

等你

偽毒

荃灣地鐵站

行緊街

留比我

去邊

隻腳 2節色未

唔得架 要減肥

過去咗就由佢了

食曬了 勁飽

3點東角道

一齊行

長裙褲黎

返工啊屌你

未夠鐘

而家做咩都好孤獨，自己一個

返咩

有時單身非壞事

狗工

唔係要著高跟鞋咩 咁腳背咪

變肥仔啦你

以為真係咁得閒

而家食既餐廳全部都同佢一齊食過仲要成日都係

但好好味

唔洗

以前啲人話有

我而家落去食茶記

時間 幫到你

我食到肚子漲卜卜了

即係咩

都要陪下屋企人

食第二間

食藥都得

下午茶睇下有咩食先

就係屋企附近既餐廳

食咩藥

精神科藥物 好有用

有咩揀

去第二啲 唔係好係附近食

不可以

我要你

烏冬好冇 茶記要等位

好

想加藥 星期一睇既時候講下先

要落荃灣好遠

會唔會依賴左啲藥

Gay?

遠少少唔怕呀

會 已經依賴左

琴日既 起唔到我底

係附近食算

快d講返咩工

唔可以？

約我去食餃子未

等腦細帶

Gogogo

係介紹！

想食煎

介紹俾你

兩個人或以上想煎定湯都得啦

浮雲仔

成團了

你地真係會約出黎食野？

狗姐好型

咁你地想食咩

都想食

我咩都冇做喎

咩呀

咁去食

一行出黎就型爆全場

湯煎都無問題啦

family day

相比之下

痴線

係呀 唱緊k
想唱好耐

好呀

收到幾多兵

唔收兵
遇到就直接做將軍

遇到我

Ok

你係浮雲哥

試左錶未

我又要唱

Come

未啊

返緊工啊

照走

仲有30分鐘

今日收幾點呀

你加返30分鐘咪知

唔係收8咩

但好唔好睇 我都想睇呢套

咁好

紅日ma

傾傾下邊左打邊爐既

唔好再講野食

叫你個肥豬帶你食野囉
你話放完狗 大家都攰囉 係時候食野

諗咗了

有咩推介

養心殿

Mario party

1234

秒回埋我ok?

自己幾時學迫隱形自己都唔知

可以呀

5678

好耐冇入黎

冇空

忙緊咩呀呢排

收工未

好似係打邊爐黎

放假啊今日

可以成班fd一齊玩

係呀

好悶

你返緊工？

岩岩食完飯，慢慢行緊返屋企

做咩咁sad呀

打g

琴日先打完

有咩打

心情麻麻，近排所有事都唔太滿意

fifa19

講嚟聽下

同我一樣

係咪難玩咗
我聽個fd話以前好玩啲

下

近排開始學緊啲新野，一班人一齊學，係我學極都掌握唔到 搞到我好似拖累成個進度咁

你係邊食

唔會啊 點會咁諗

旺角

總之自己唔太滿意自己表現 開始有啲壓力

咁撞唔到了

自己俾壓力自己咁傻

你邊間

唔係我自己揀

荃灣

邊到食

有嘅咩

青衣
好多人食

慢慢學 一係練多啲

有啊

青衣酒樓得幾間姐

多謝秒回 潛水先

青衣城入面 一定係

唔好諗咁多啊

唔係

等我去撞下你 青衣邊到

唔話你知

好快

咁神秘

緊係

我都未啦 你怕乜

有返工狗陪住你

睇左套日劇 大叔的愛 覺得gay都唔係好差

又嫌 屌你

講啦

冇乜點睇

咁你真係要睇下 睇完一齊gay

我非基

係 佢話臉瘦左

羨慕

套野其實幾好笑

好少睇日劇

睇開咩😂

慘了

t難玩左好多

我習慣緊

我想食

好想食

同意

又話理我

我有呀

You no

旺角？

原來佢買左比我食！

你男友 有前途呀
好好珍惜

嘩 好正！

你唔應機咋

No la

有！但係無人理我

喺屋企睇緊Annabelle

我多數睇到都會應

去左跑步

有冇舒服啲

你睇過？
因為我睇左the nun 咁佢少少提到Annabelle 所以睇埋

你掛住應其他人

冇 我驚呢啲點會睇

應你

發洩下 出左身汗好少少啊

Halo bro

Hi

恐怖片

我會一條友睇
因為我對呢啲神秘學野好好奇

冇見過你

你會睇？

咁就好啦

做晒功課未

我驚呢啲驚到癲

無

睇咗書未

未

咁有咩做

我勁驚

我都係 我柯南都驚

我熄埋燈睇
之前睇祖孽 睇完慌到痴線
Annabelle 同 the nun 呢啲jump scare都無咁驚

好大膽

我細個睇漫畫版會睇到好寒

唔好預我 睇懸疑片都唔係好掂

咁即係唔睇得恐怖片了

最驚睇呢啲

都係唔好睇好啲

睇呢啲 會訓唔到

岩

懶了

等死

咁inception 個啲呢？

呢排培養緊心態 希望個病會好翻，又運動又睇書

關咩事 驚就驚架啦

我覺得一個人睇啲懸疑戲 會諗好多野
我幾鍾意呢個感覺
而家呢啲恐怖片 都係連接返聖經咁 所以好吸引

我都好耐冇唱過k啦

係我隻大肥豬

我都會

別

我會睇完好驚。。。。

冇乜嘢

都可以保護架

遲啲去唱
想再唱

所以我寧願唔睇

估唔到週末家庭活動係唱k
老人家會唱乜？小鳳姐

頂 依家鬼驅人。。。。我好辛苦

我都好驚睇鬼片
反而血腥類恐怖片唔太熬

明知驚既 重會去睇咩
不過我見過好多情侶喺戲院會遮住自己對眼

轉台啦
我剛剛都睇完Annabelle

鬼片呢個鐘數睇

原來咁多人唔睇 我好似異類咁
會突登搵返黎睇

係 我唔係好識
諗住星期六搵fd去唱

What??

鬼片最恐怖唔係睇嗰下
係睇完之後疑神疑鬼嗰下先慘

咁啱嘅
血腥都還好

唔唱粵劇已經算好啦

係！！！！！！！

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

變態血腥 勾畫人性

我細個會 但而家唔會

係

Btw食到好飽

咪嚇我呀 記住你呀

冇

證明你大個仔啦

食乜？

冇嚇你
平生不做虧心事，半夜不怕鬼敲門

咁你都要大個

我寧願唔長大

打邊爐
打咗兩晚

我都係

唔好死呀

我啱先都係 好飽

我都想食

仲吹水 出去支援班義士啦

咁你係咪會成日自己睇

涼涼地打好正

去食呀

冬天整個胡椒豬肚煲

唔好想 直接做

請我

正 但唔食豬肚

冇錢

請你唔係問題 我驚你唔敢出

因為你太靚仔？

我諗住帶佢返鬼國食元素週期表

Where

諗到通知你

個間咩海底撈？

聽日又要返工

咩表情

都係嗰類啦

晚安

？

叫X

叫咗嗰雞煲食囖 係都要我講到咁白

唔係掛

真係冇

呀 想唔返

早抖腦細

大陸啲雞好污穢

你又知？

咁你點養我

每日$0.1

但係香港啲雞都係大陸嚟
雞煲唔會用外國雞掛

聽日後日都早走

估唔到我哋嘅感情係建基於金錢上

$200

點解咁好

睇醫生 兩日都

佢叫得多

講乜呀
好難明

我1999，連登出匙名

放鬆啲
早啲休息

唔驚咩

邪骨能勝正

仲未瞓

不了 你地唔驚有病？

Baby

未呀 你都未

你做咩仲唔瞓啦

梳 唔知道

訓唔著

聽日要返工

有心事嗎

你返咁晏 唔怕啦

冇呀 諗緊食咗咁多又要做運動了 唔係會冇人要

怎麼將興奮叫回來

試下 食少啲先

冇聽過？

食少咗好多
呢兩日食得咁肥膩

有

咁之後兩日食返少啲

唔食

咁又唔好

不過本身對佢地啲歌冇乜特別興趣
即係聽過下就算

嬲

諗緊呀我都

點解

嗰陣時不許你注定一人 好hit

你自己反省

係
但我自己唔會成日聽 係街啲鋪頭播先聽到

又反省

嗰陣我同我個朋友為咗首歌去唱K

累了

不怕

有錢人

男人真勇

冇嘢要反省

我都好耐無北上

學生時代 好平

好少返

都要錢

好肚餓

食野

費事

咁訓啦

我今日好嬲

早晨
又嬲咩呢 肥豬無買野食俾你？

咁早起身啊

我用左20分鐘洗臉 之前遲哂出門口。。諸事不順！

番學豬

返學仲玩電話😂

扮工

你琴晚做咩黎 塊面污糟到用20分鍾洗

浮雲哥

早

早晨
搭緊車返去

好支力

依家係va堂！

我潔癖 好辛苦。。。想打死自己

無問題呀 乾淨啲唔好咩？
我想問咩叫va堂？ vacant ?

visual arts....

做咗咩嚟

我係洗完 有頭髮絲搞到 我又再洗 唔小心掂到塊面 我又洗 洗到紅哂。。。
Va 係視覺藝術 小妹科x2

早晨

唔認老都唔得啦呢獲
我見中出妹可以上網 以為vacant實無死

大家早晨啊

唔係問題呀 唔需要諗到咁複雜 自己知道做緊乜咪得
呢啲又唔係咩病 執著有時係好事黎 因為我都好執著

我真係唔識 我個個年代art就art 唔會又講visual arts

腦細～我想問係咪一定要set左信用卡payment
先可以free 7 day 架

早晨

笑死我

No
佢好似有個叫殘高既野
唔好set credit card

早呀

邊個位
我搵唔到既

狗狗

好嬲

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嬲一陣好啦

應該簡左free 7日 之後有三個位俾你簡
信用卡
點數
殘高

佢更年期係咁 唔駛理

一陣再試下先

應承咗就要做㗎啦

[url] 佢自己做唔到 然後驚俾人話 就話我做乜唔阻止佢應承個客
屌你咩 我鬼知你點同個客講電話講D咩咩[/url]

我好似得信用卡同 PayPal

慢慢 唔明再問

早晨

早呀屌巴

成日都咁得閒 秒得咁快

罷工狀態

好員工

係心情唔好唔想做嘢